好簡單 輸左就係暴徒 贏左就係義士

政治就係咁簡單
49年前就叫共匪 49年後：黨和國家領導人